求幫手睇睇值唔值

小弟自細都無自己電腦 最近想平平地入手啲二手機打下機
但係唔知邊啲叫抵邊啲叫唔抵
依部係Carousell睇到 佢聲稱自己砌
可唔可以幫手睇睇打唔打到機
利申：想打到Apex

返網吧打啦你都係

外掛都唔止依個數

如果依部呢 見到i7 好似勁啲

即係1380蚊唔抵？見出面好多機都兩三千蚊

咁窮去明愛執部算啦。仲想打機

打到機唔介意去執

我都想1500蚊打apex
利申 成套setup過2皮

你最大筆直係幾多

無錢架我 所以先想買二手機 睇下執唔執到好野

慳番同老母飲茶算喇

你想睇值唔值自分開將啲件去二手網按一次咪知。

我只可以同你講二set都垃圾。買黎晒錢。2set都唔到apex mini requirement

咁普通打LOL又得唔得呢？

apex mini requirement 8gen i5 + 1060

起碼要6000

原來差咁遠 唔該哂各位

而且呢6000只係“開到game”，入面行得順唔順又係另一回事

簡單講，洗6000去食屎

8代i5+1060使撚6千

巴打，i5-3570k果部如果係z77底版同時超到4.5ghz以上，你再有能力講價到1000蚊其實OK，另外再揾張960或以上既顯示卡，換隻新牛，加多隻ssd，埋單應該可以3000樓下。
絕對夠做apex legends
最理想情況就係咁。
i7 920要$1780根本揾笨柒，諗都唔洗諗。

粒u又ok喎

不過你要大約問下佢
底板咩型號
ram係 1條8 定2條4 定4條2
R7 咩型號
火牛咩型號

雖然hdd都用到不過你買完番黎都可以執一執
换埋ssd相信會有好d既體驗

典型係咪都要人攻頂既垃圾回覆
下下都4K ultra?

OP無自己電腦 即係話點都要買mon kb mouse
6000差唔多啦

如果牛都正常 入唔入手好？

記低佢他朝有日跟住黎買